
                      Como Sully, Hanks hace que lo imposible parezca sin esfuerzo. Escucha, Oscar. Hanks y el director Eastwood merecen las tres palabras que los premios de Sully tienen: Trabajo bien hecho.
        
            